**SPRINT 1**
	
Feedback:

* Criar diagrama de sequência;
	
* Criar diagrama de componentes;
	
* Criar diagrama de arquitetura;
	
* Estudar a possibilidade de realizar fork do repositório do grupo antenterior 
	
  para nosso repositório atual;
	
* Caso o fork não seja possível realizar cópia e dar os devidos créditos;

* Utilizar IPlan UML/Jupyter.